以牙還牙 以眼還眼

自推十下

721

811

好撚想喊
點解班仆街可以咁冇人性咁無恥

一定要林鄭同黑警還眼！